消息指港燈及中電明年凍結電費！

急凍師(鳥)

即係點？唔駛交？定唔加價

即係咩呀？

姐係點？咩叫凍結電費？姐係唔洗交？

竟撚然

應該唔加價？

咩意思

呢幾月收多既夠佢地一年啦

屌你老母凍結電費以為唔洗交? 你地成班夠唔夠13歲?

係啊凍結電費唔洗交啊
凍結人工唔洗出糧啊

你班友真係蠢唔係扮架wow

收多左完全無解決過 拎正牌收咁

唔加

樓上班友個腦凍結咗

樓主標題撚
人地完整標題係 明年凍結電費加幅

Prize FROZEN

Price FROZEN

凍結 即係點 唔好用埋曬d 柒頭詞喇

咁都唔撚減

自己睇

咁加電費係咪叫加熱電費？

或者叫丁返熱個電費

連登就係多得呢啲垃圾標題撚

消息指，港燈將會凍結平均淨電費，維持每度電126.4仙，而中電亦會凍結平均淨電費，維持每度電121.8仙，兩者都與今年的水平相同，意味兩電將會凍結電費。

呢個post做乜撚嘢

Reading test post

上年暑假700今年1200

笑死 真兒登

抵俾人笑兒登

樓主快啲pin 返幫自己啦

有咩問題？
凍薪係咪唔洗出糧？

早幾日睇新聞仲話諗住加

減價啦屌

屌，一個post見識到幾多人中文勁差

叫兒登真係無講錯

商業少左 住宅多返啫

完全唔知凍結有咩問題...
呢個詞唔係用咗好耐㗎咩

凍薪=唔出糧

幾時解凍

唔加價講到好似唔駛俾咁
不如話將加幅回贈市民

真係痴撚線，一兩個唔識都算，
成串人都問咩意思，仲有人話係咩柒字
愈嚟愈唔知究竟連登係咩人上緊
我哋究竟同緊啲咩人討論

凍結正常人都理解到係唔加價啦，成班人為反而反，凍薪唔通即係唔出糧俾你呀？

好過黨鐵啦
一陣黨鐵就會出黎話 根據可加可減機制

自己唔識字就話柒頭字 乜都係人地錯

屌

樓宇有人話凍結呢個詞好柒

咪囉，唔識仲要寸柒柒，成班文盲嚟

車厘龜

哇 恩典呀....
屌你老母 唔加價講到我有錢賺咁

咁凍薪係咪唔出糧

成班小朋友靠老竇老母交水電媒

凍結唔係經常見到㗎咩
啲人係太細個定點

瞬間看柒頭
點先可以ff到到成年唔洗交電費
邊個出糧俾班員工?

Me?

上面班柒頭

閱讀理解0分

四個柒頭 唔撚識中文？
咪撚影衰連登 香港人既中文水平好冇

係唔撚交啊，吹啊

咁凍薪唔通又解唔加薪
凍結電費呢個用法根本就好撚有問題

咁都睇唔明

Ok我柒撚左
摺埋一邊先

弱智識上網都算叻仔

唔識字上咩9連燈

屌你老母中學雞就溫書啦返去

唔加價
皇恩浩蕩

成班中學雞

唔係減呀屌你老味?

呢度好多人未有機會交電費，未有機會接觸呢d term

見識少就靜啲啦

唔加你電費
換過個字變左好似做左件善事咁

電費凍結 但燃料調整費增加 overall埋單都係加
睇穿你籠野啦廢電

凍薪聽過未啊?
凍薪係咪唔洗出糧啊?

吹撚尻脹？
乜撚野都要你批判？
校長呀你？
唔明問下都唔得？
過主啦柒頭屌你老母，
無人問你呀傻系

全職兒子

叫唔加電費咪得
凍咩結

岩岩問我6歲既表弟 佢都知咩叫凍結

真係成班on99

應該係小學都未畢業

好應該減/俾折扣

咪係，根本應該要減

凍薪又真係解唔加薪

上面成班兒登仔真係無眼睇

兒登仔未出嚟做野，仲係讀緊初中係咁㗎啦

唔識字就好縮返你老母閪到啦

有名你叫child 登

你同陳小春一樣level
教你識字就係串你
問你攞tips即係打劫你？

D人唔識仲要串77
認真都係唔好上咁多連登

兒登仔

咪撚以為自己好撚風趣啦傻系
好撚好笑呀你d 例子！
hahahaha
真係風趣死啦！
過主啦柒頭

凍結都唔識點解，不如重讀中學啦...

下

唔識唔去查，仲要屌人老母
但呢個 term 小學生都知

查下字典啦

而家小朋友唔讀書??
凍結應該小六都識啦